如果有個人話覺得同你相處好舒服

咁係friend zone定有好感？

fuck zone

Comfort zone

cum fuck zone

友達以上，戀人未滿

比你屌一定仲舒服

同佢講 唔知你想點

soldier zone

gay test